要求swiss aex拆摩天輪同打爆哂d地基佢

點都唔好益支那港共